夠鐘啦

bff拍哂拖 完全搵唔到佢地
琴日得翻我一個過生日
我呃佢地阿a陪我
其實阿a去拍拖
再周阿b講約左阿a

今日翻到屋企 咁啱食團年飯
但一早開左飯 放工放遲左冇人等
翻到去屋企人又出哂去
飯枱得翻啲餸頭餸尾

我知依啲都啱唔算得係咩
但一個人本身已經唔開心
會不斷放大痛苦
得翻自己一個嘅寂寞感
真係好難頂
個天點算要咁對我

雖然見到佢到開心自己都開心 但係有種莫名奇妙嘅心酸

我真係唔重要咩

又BFF又A又B
睇唔到個天對你有幾差.

慢慢習慣左 btw仲讀緊書？

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

搵返個男朋友